點解蘋果日報開口埋口都叫中國做內地?

屌左咁耐都唔改

利申：日日買

1/10

2/10

因為中國是香港的一部分